一人一個去旅行做過最畢既野

痾屎痾塞咗個屎塔 啲水係咁湧出來
最後搞咗一大輪野試搞得掂